希望連登巴打可以report呢個channel

透過 HKG 分享一則貼文：幫手REPORT!!! 搵到個多外國人睇嘅藍絲youtube channel

大家快啲report呢條中立撚Chong san！！！

推唔到
（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

呢條友扮晒中立其實不斷老作抹黑手足，我都係最近啲外國親戚send俾我先知有呢條友，最慘原來佢哋一直睇開信到十足

香港冇咩人睇所以未必有好多人知呢條仆街channel

推